<resources>
    <string name="app_name">PartyAsk</string>
    <string name="partyask">
PartyAsk
</string>
    <string name="jointoparty">
Join to party
</string>
    <string name="login">
Login
</string>
    <string name="createaccount">
Create an account
</string>
    <string name="email">
" Email"
</string>
    <string name="password">
" Password"
</string>
    <string name="conpassword">
" Confirm password"
</string>
    <string name="register">
" Register"
</string>
    <string name="username">
" Username"
</string>
    <string name="backicon">
" Icono usado para devolverse al menu de inicio"
</string>

    <string name="logo_de_la_app">logo de la app</string>
    <string name="create_an_account">Create an account</string>
    <string name="accept_terms_and_conditions">Accept terms and conditions</string>
    <string name="log_in_count">Sign in</string>
    <string name="remember_me">Remember me</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="host_a_party">Host a party</string>
    <string name="explore_modes">Explore modes</string>
    <string name="explore_collections">Explore collections</string>
    <string name="create_a_collection">Create a collection</string>
    <string name="enter_code">Enter code</string>
    <string name="Empty">- - - - - -</string>
    <string name="write_the_code_for_join_a_party">Write the code for join a party</string>
    <string name="you_want_to_be_host">you want to be host?</string>
    <string name="terms_and_contidions"><![CDATA[Terms & Contidions]]></string>
    <string name="terms_and_conditions">Terminos y condiciones\n</string>
    <string name="largometrajedetexto"> 1. Aceptación de los términos Al descargar, instalar y utilizar esta aplicación de preguntas y respuestas (en adelante \"la App\"), el usuario acepta cumplir con los siguientes Términos y Condiciones de uso. Si no está de acuerdo con estos términos, el usuario debe abstenerse de utilizar la App. Estos términos pueden ser modificados en cualquier momento, por lo que recomendamos revisarlos periódicamente para estar al tanto de los cambios. El uso continuo de la App después de las actualizaciones implica la aceptación de las modificaciones realizadas.\n\n2. Uso de la App La App está destinada exclusivamente a fines de entretenimiento. El usuario puede participar respondiendo preguntas y acumulando puntuaciones. No se otorgan premios ni beneficios económicos. Los puntos acumulados son únicamente con fines de diversión y no pueden ser canjeados por bienes o servicios en la vida real. El usuario acepta que su participación en la App es voluntaria y que cualquier decisión tomada con respecto al uso de la misma es bajo su propia responsabilidad.\n\n3. Privacidad No recopilamos información personal sin el consentimiento del usuario. Sin embargo, podemos recopilar datos anónimos relacionados con el uso de la App para mejorar la experiencia del usuario y corregir errores. Estos datos pueden incluir información sobre el dispositivo, la actividad dentro de la App y las preferencias del usuario, pero no estarán vinculados a ninguna identidad personal. Al utilizar la App, el usuario acepta la recolección de estos datos.\n\n4. Responsabilidad del contenido El contenido de la App, incluyendo preguntas, respuestas, y explicaciones, ha sido creado con el propósito de ser lo más preciso posible. Sin embargo, no garantizamos que toda la información proporcionada en la App sea 100% correcta, completa o actualizada. La App no es responsable de errores en las preguntas ni de respuestas incorrectas. Los usuarios utilizan la App bajo su propio criterio, y es su responsabilidad verificar cualquier información si es relevante fuera del contexto del juego.\n\n5. Modificaciones y actualizaciones Nos reservamos el derecho de realizar actualizaciones, mejoras o cambios en la App en cualquier momento sin previo aviso. Estas modificaciones pueden incluir la adición o eliminación de funciones, cambios en el diseño, o actualizaciones en las bases de datos de preguntas. El usuario acepta que estas modificaciones son parte del ciclo de vida de la App y no puede reclamar por la pérdida de datos o cambios en su experiencia de juego.\n\n6. Propiedad intelectual Todo el contenido, gráficos, imágenes, logos, interfaz y diseño de la App son propiedad exclusiva de [Nombre del desarrollador o empresa] y están protegidos por las leyes de derechos de autor. El usuario no tiene permitido copiar, modificar, distribuir o reproducir ningún contenido de la App sin el consentimiento expreso del propietario. Cualquier intento de plagiar o distribuir el contenido de la App sin autorización será tratado como una violación de estos términos.\n\n7. Uso indebido de la App El usuario se compromete a no realizar un uso indebido de la App. Esto incluye, pero no se limita a, utilizar bots o programas externos para manipular el puntaje, difundir contenido malicioso a través de la App, alterar el código fuente de la App, o intentar acceder a áreas protegidas del sistema. Cualquier uso indebido será motivo para la suspensión de la cuenta del usuario y la prohibición de uso futuro.\n\n8. Limitación de responsabilidad La App se proporciona \"tal cual\", sin garantías de ningún tipo. No nos hacemos responsables de cualquier daño, pérdida de datos o problemas técnicos que puedan surgir durante el uso de la App, incluyendo fallas en el dispositivo del usuario, problemas de conexión a Internet o incompatibilidad con otros programas. El usuario acepta que usa la App bajo su propio riesgo y libera a los desarrolladores de cualquier responsabilidad en este sentido.\n\n9. Soporte y contacto Si el usuario encuentra algún problema técnico o tiene preguntas sobre el uso de la App, puede ponerse en contacto con el equipo de soporte enviando un correo electrónico a [Correo de contacto]. No garantizamos una respuesta inmediata, pero haremos todo lo posible por atender las solicitudes de los usuarios en el menor tiempo posible.\n\n10. Terminación Nos reservamos el derecho de suspender o descontinuar el servicio de la App en cualquier momento sin previo aviso. Asimismo, si el usuario incumple alguno de estos Términos y Condiciones, podremos bloquear su acceso a la App de forma temporal o permanente.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="files">Files</string>
    <string name="collection">Collection</string>
    <string name="guess_who_basics">Guess who (basics)</string>
    <string name="most_probably_of_basics">Most probably of (Basics)</string>
    <string name="true_or_false_basics">True or False (Basics)</string>
    <string name="free_questions_basics">Free questions (Basics)</string>
    <string name="create_a_new_collection">Create a new collection</string>
    <string name="history_or_lie">History or lie</string>
    <string name="free_questions">Free questions</string>
    <string name="true_or_false">True or false</string>
    <string name="most_probably_of">Most probably of</string>
    <string name="guess_who">Guess who</string>
    <string name="settings">Settings</string>
    <string name="cambiar_idioma">Cambiar idioma</string>
    <string name="politica_de_privacidad">Politica de privacidad</string>
    <string name="terminos_y_condiciones">Terminos y condiciones</string>
    <string name="cambiar_nombre_de_usuario">Cambiar nombre de usuario</string>
    <string name="cerrar_sesi_n">Cerrar Sesión</string>
    <string name="lobby">Lobby</string>
    <string name="party_group">Party group:</string>
    <string name="randomcode">------</string>
    <string name="player1">Player 1</string>
    <string name="player2">Player 2</string>
    <string name="player3">Player 3</string>
    <string name="start_game">START GAME</string>
    <string name="modes">Modes</string>
    <string name="choise_a_name">Choise a name</string>
    <string name="join">Join</string>
    <string name="please_type_your_name_for_the_room">Please type your name for the room</string>
    <string name="player4">Player 4</string>
    <string name="party_settings">Party settings</string>
    <string name="party_settings_modes">Party settings</string>
    <string name="selected_modes">selected modes</string>
    <string name="number_of_questions">Number of questions</string>
    <string name="confirm_setting">Confirm setting</string>
    <string name="time_party">Time party</string>
    <string name="category">Category</string>

    <string name="guess_who_title">¿Adivina Quién?</string>
    <string name="guess_who_explanation">
    En el modo "Adivina Quién", cada jugador debe tratar de adivinar quién de los otros jugadores coincide con una descripción dada. Una vez que se lee una descripción o característica (por ejemplo, "¿Quién es el más aventurero?"), los jugadores deben señalar a la persona que creen que mejor encaja con esa descripción. Este modo es excelente para conocer más sobre los jugadores y descubrir cómo los ven los demás. ¡Prepárate para momentos de risa y asombro mientras intentas adivinar quién se esconde detrás de cada pista!
</string>

    <string name="most_probably_title">¿Quién es más probable que...?</string>
    <string name="most_probably_explanation">
    En el modo "¿Quién es más probable que...?", cada jugador debe votar sobre quién creen que es más probable que realice una determinada acción o comportamiento. Por ejemplo, si la pregunta es "¿Quién es más probable que olvide su cumpleaños?", cada jugador debe señalar a quien considera más propenso a hacer eso. Este juego pone a prueba la percepción y las expectativas que tienen los jugadores entre sí, y suele revelar datos curiosos o divertidos sobre cada persona. Ideal para jugar en grupo y conocer mejor los hábitos y personalidades de los demás.
</string>

    <string name="true_false_title">Verdadero o Falso</string>
    <string name="true_false_explanation">
    En el modo "Verdadero o Falso", los jugadores escuchan afirmaciones que pueden ser verdaderas o falsas, y deben decidir rápidamente cuál es la respuesta correcta. Estas afirmaciones pueden ser hechos curiosos, mitos comunes o incluso detalles personales sobre los otros jugadores. Este modo de juego es perfecto para poner a prueba el conocimiento general de los jugadores y para aprender datos interesantes o sorprendentes. También es una excelente forma de ver cuán bien conocen los jugadores los detalles de la vida de los demás o su habilidad para identificar hechos reales.
</string>

    <string name="free_questions_title">Preguntas Libres</string>
    <string name="free_questions_explanation">
    El modo "Preguntas Libres" permite a los jugadores hacer preguntas abiertas sin una respuesta correcta o incorrecta, fomentando la discusión y el intercambio de opiniones. Aquí, cada jugador puede expresar sus ideas y puntos de vista libremente, lo que hace que este modo sea ideal para crear conversaciones interesantes y profundas. Las preguntas pueden ser tanto divertidas como serias, y permiten explorar temas que normalmente no se discutirían. Este modo es perfecto para conocerse mejor en un ambiente relajado y de confianza.
</string>

    <string name="history_or_lie_title">Historia o Mentira</string>
    <string name="history_or_lie_explanation">
    En el modo "Historia o Mentira", cada jugador cuenta una historia que puede ser verdadera o inventada, y los demás deben adivinar si lo que están escuchando es una historia real o una mentira bien contada. Este modo requiere creatividad y habilidad para mantener una "póker face", ya que la clave es convencer a los otros jugadores. Es perfecto para momentos de diversión y sorpresa, ya que los jugadores deben descubrir quién tiene talento para contar historias convincentes y quién es fácil de leer. ¡Prepárate para risas, engaños y revelaciones inesperadas!
</string>
    <string name="emply_space">Emply space</string>
    <string name="empty">Empty\n</string>
    <string name="choose_a_name">Choose a name</string>
    <string name="resultados">Resultados</string>


</resources>